有無樣唔差嘅ptbf可提供傾心事plan？

想逼靚仔聽我一輪嘴不停講嘢

收開1幻一個鐘

師兄真人講嘢都有鄉音？

我
肯聽人發up瘋

有意pm

擺明新會然

連登無pm

其實你係咪想迫傻一個靚仔

我

連登無個正常

Tg

$?

請唔好再留hugo1991
上次有人留我加了 很樣衰🙏🏻

btw 我有

我樣差 最多唔收你$

我
每六秒六毫

我有你tg

你1q幾錢? 各取所需ok?

自己畀自己幾多分？／10

你都腎 樣差我收返你啊

圖？

我都有你tg

我ok
PM我

好值錢你汁到

收幾多 包咩

我講feel

你咁有錢都出嚟做？

0/10

ok
咁等咩? 你有我contact

show blocked user- Bitch那能solo

微笑袋鼠

做物鳩

你出得起幾多？

你負擔唔起我d plan

一陣見

你捨得咩🥺

微笑袋鼠都唔識？

米25

依排賺咗少少應該負到

wa好想打柒你

我對你好失望

到未? 等緊

呢個?

係咪傾ar

個個都咁講我慣

轉個彎到

你係咪on9 咁多得意靚相係要揀張低清we7

靚仔有意留電話

好得意咩🤔 我得意d

你個名

你唔望吓自己？

ok

Ok la 有興趣聽人講心事

笑撚死我

摔咗吓自己隻眼以為我眼濛

我係變態><

點先揀到張咁7

幾趣緻

但好得意唉好想瞓覺但唔想瞓

你有咩心事? 可以同我講bbg

驚未

其實無
不用客氣

Pm

好驚

pmed

mi了喺床但羅羅亂

咁我同你講

仲諗住八卦下㖭

@hugo1991

d已婚中佬以前個個都都好靚仔
外表成熟又易上手岩晒你口味

咪了 我孭緊幾條友心事聽到我頂唔順

我認真變態

幾型 上過電視是明星

認真

你真係臭閪黎

唔聽就臭閪屌你老母我唔撚辛苦㗎？

多謝支持

咁又係 都係我唔夠體諒你
我地可唔可以重新開始?

跟我個beat

從來無支持過你

唔可以

我鍾意道友明

屌你都嫌晒精

抵你比人飛

講到好似有得屌咁

我無俾人飛好耐

樓豬睇左一段日子，終於明白點解咁有張力原本係咁樣。。。。。
咁矛盾生活應該幾辛苦慘慘

本身想平少少幫你
不過我條女book曬

狗魚滾啦

有意tg, 但要睇你樣先

我都想要個高大靚仔比free hugsss我

tg ed

肥矮柒毒窮油頭

我想free fuck唷

太hungry了
靚仔揀我 我要求唔多

Hugo1991咩事

me ok牙

即出 ok

狗嚟

系米珍牙

到咗等你

到左啦 等你呀

到咗too

唔見你 講大話

你去錯地方？

你頭先講個到囉 又呃人

咁我哋無緣

姐係你講大話

你遲到

巧驚驚

保護u

早過你到

咁你眼中無我

夜媽媽咁邪

天意...

撞鬼

系牙
禾吾收你錢XD

錢我大把

畀啲我ok？

$1

🙀

💙💙💙

hi 500/hr

低質不了

👻

低質

yes u

I have been called a variety of names but lowly is not one of them!

noted w/thx!

你唔認真!

我有禮貌地回覆

infuriating

冷靜

俾個女仔朋友話我樣有70分
算唔算樣唔差

70／1000？

想boxing day

搵隻袋鼠

淨揾到你

我唔打得sor

五洗打duck

自打

踢ok?

你鍾意啦

唔關錢事
淨係想同你傾計

幫你唔到，建議去睇心理醫生，一路睇一路講

ching出多啲旅遊post
好鍾意睇啲絲打對你出晒水嘅樣

我個frd話無心理醫生㗎屌你老母！

入黎開mic一齊傾

no

想同你開咪一齊傾

邊個出水 求介紹

咁你屙督尿照住塊鏡講

你把聲做咩😂

好精彩

靚

你把聲先做咩
惡人先告狀

嬲到變聲

屌 烈子真係好好睇好撚q

仆街我發春夢
仲未起床
然後嚟m

其實你邊句真？又話自己肥柒毒，又話照鏡靚。篤尿有魔法？定係你個樣有魔法？

咁大個人仲變聲

塊鏡有魔法

你個腦有魔法

係嬲

10分滿分

有興趣 出個價

幾錢 我考慮

自貼我考慮

dm me

屌 我仲未嚟m 但今次冇之前啲病

dm ed

我少到要抹先有
個夢好撚好笑

係點男主角係who

一大班人喺度開party嘅
原來係一個任務來 搵到一樣指定嘢嘅人先逃出到依個時空
最後我搵到就我走咗
點知原來之後仲有好多關
我去到第二個時間一開波有人隊咗三個提示過我就自殺咗
之後有條友呃我蝦條我信咗佢但原來佢想攞我啲提示走
但我記得我哋打車輛時我lur咗啲食剩嘅肉去佢個口度佢嬲嬲哋
結局係我跟住提示搵晒三樣嘢之後成班人追住我想搶我啲嘢走但我已經醒咗

屌你老味 lur肉落口 cls

好好玩個夢

可能離開時空就係解醒咗

岩岩sd左張幾個月前影既 OK?

我都未黎

見係你，免手續費幫你啦，咋咋琳留tg

我呀！可摸以

咪推舊post......